宜家人多到好似一場革命運動

各位香港人都見證住呢一刻
雖然結果暫時係未知數

香港加油！

聲勢浩大
氣勢磅礡

人唔怕多
放工嘅宜家加入仲黎得切！！